%
% * Domani:
%
%   * SMS tools and alike
%   * chroma e indicizzazione della dissonanza
%   * tecniche di Music Information Retrieval usate a fini compositivi

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{Domani (?) (\arabic{ms})}

  \begin{block}{\emph{SMS tools} e simili}
    \begin{center}
      \pgfimage[height=0.7\textheight]{\imagedir/A7Part1.2-plots}
    \end{center}
  \end{block}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle{Domani (?) (\arabic{ms})}

  \begin{block}{Tecniche di \emph{Music Information Retrieval} usate a fini compositivi}
    \begin{center}
     \pgfimage[height=0.65\textheight]{\imagedir/01_hfc_mean_vs_spectral_contrast_mean_5}
    \end{center}
  \end{block}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle{Domani (?) (\arabic{ms})}

  % Harmonic Pitch Class Profile
  \begin{block}{\emph{Chroma} (HPCP) e indicizzazione della dissonanza}
    \begin{center}
      \pgfimage[height=0.7\textheight]{\imagedir/HPCP_output}
    \end{center}
  \end{block}

\end{frame}
